勒索病毒中招報告區

隔離post 有人話香港銀行同醫院都中左

物流公司己中